---
type: Video
title: "KeePass"
description: "Gestiona tu llavero"
tags:
    - apps-general
    - correo
    - servicio
video_id: IGC2fSaovWA
resources:
  - name: Switched to Linux
    link: https://www.youtube.com/channel/UCoryWpk4QVYKFCJul9KBdyw
---

KeePass es una aplicación que almacena contraseñas y otros datos en llaveros. Esos llaveros están cifrados con una contraseña maestra, son portátiles y no tienen restricciones al agregar información.

## Descarga

Está disponible en Deepin Store con la versión 2. Para los experimentados, los detalles lo encotrarán en el [sitio web](https://keepass.info/download.html).
